PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS

無人講呢隻GAME
steam岩岩上架
有無人會玩

pish

想玩但係冇隊友

招戰友 tele: borisman211